全體熊軍集合 搖撚準備

全體熊軍準備打鞭

準備俾人打靶

滅世棍黎喇

連登已經冇哂熊軍